[認真post] 一人一條百萬富翁題目，講埋金額

$1000題目

英文字母順序排列第十個係乜

j

唔係叫你答

8000蚊題目邊個平定安史之亂

大嶼山的士起標價係港幣幾多

李克用

朱溫

李克勤

呢條難度應該值60000喎ching

毅進星

係咪21蚊

8000大元問題
以下邊套唔係莎士比亞四大悲劇？
A.哈姆雷特
B.李爾王
C.奧賽羅
D.羅密歐與茱麗葉

3000蚊題目

以下邊位女性令周幽王烽火戲諸侯，以博其一笑

A. 褒姒
B. 坦己
C. 貂蟬
D. 虞姬

60000蚊題目，陳芷珊大學讀咩

一百萬問題:

點樣cut有線電視

🍎🍌🚙🐶🥚

8000蚊題目
《神劍亞瑟王》把神劍叫咩名？

1000000的問題、第一個英文字母係咩?
A.C
B.D
C.B
D.A

答案係D——錯
係A——錯

我讀drama㗎

一百萬美元問題：
P=NP?

100萬問題
以下邊位未贏得過足金金猴？
A.羅鳳群
B.黃偉誠
C.郭兆強
D.蔡育瑜

$100,000 題目

若要生活好
今晚買咩好

膊頭有花既同我入黎

四個都無

頭三個拎過足金鳩猴咋